前級線既勇士，子彈都唔驚，點解唔試下從政參加區議會選擇，單挑建制做反送中派

真係有機會

金錢成本太高
唔夠票會claim唔返選舉經費

眾籌都保送唔到幾多個

選區嘅資源 人力 同時間唔係個個都擺到出黎
對住啲廢老陪笑仲難過上前線

去d自動當選既地區
按金一定拎得返囉

呢個真，區議會有好多區俾地頭蟲玩左5，6屆

只係專注係自重當選嗰啲區
前兩日有個post

參政就唔會有咁多支持者
同埋好多唱衰
仲有dq
最重要係由暗轉明唔係一件好事

話明前線就係前面野餐啦，呢d社區野唔係應該和理非做？改P圖玩膠就快，屌

依家出太遲 好難搞
11月就選

你依家報名
預左日日晨早要去當區巴士站派傳單

做文宣，助選當區非建制會比較好

當然 我會好欣佩呢一刻去堆建制自動當選區的人